關於10.1行動疑問

仲有唔夠兩個星期就10.1
相信大家都知道10.1一定會大搞嫁啦
我睇到去面啲post就話18區大搞
咁我有啲疑惑

分區行動好處有好多
例如令啲狗疲於奔命
分散警力令我哋人數佔優
街坊+勇武互相配合
前線有地區優勢（知點走/好快返到屋企）

但其實我哋都唔可以輕敵
分區行動分散警力嘅同時分散我哋人數
如果啲狗集中火力主攻一兩個區（沙田/黃大仙）
咁就好易比人圍捕

如果我係啲狗
我就會：封咗該區附近啲地鐵站（減少前線勇武支援）>用休班狗上巴士check袋（地鐡去唔到改撘巴士）>更多人係巴士被捕>少左人去支援>最後圍捕某區成功

可能係我諗多咗
但係我地每次行動必須要作最壞嘅打算，作最好嘅準備
先至可以減少傷亡

如果睇完覺得有需要討論嘅就幫手推
無我就收皮

push